## 3 - 启动CUBERITE

一旦您编译了Cuberite，并获得了支持文件（在大多数情况下，这些文件与可执行文件一起分发，存储在一个名为Server的目录中），您就可以运行服务器并生成一个世界。运行服务器很简单，尽管具体方法因使用的操作系统而异。

### WINDOWS

在Windows上运行Cuberite，只需双击可执行文件即可。一个命令窗口将弹出，并生成世界。

### LINUX/MAC/BSD

在Linux、Mac或FreeBSD上运行Cuberite，只需在您的shell中运行可执行文件：

``` bash
./Cuberite
```

加入Cuberite服务器
与原版Minecraft一样，一旦您启动了Cuberite，您可以在Minecraft客户端中加入服务器，或者在本地主机上加入：

`localhost:25565`  `localhost`
